［28-12-2018］股市直擊+波神信眾區

老美

老美以後3am開市得唔得

Cls

臨訓前仲跌緊600........

直平算唔等結

又係隊返落去

qq收310樓下pls

17

呀爺廚房

俾個大陸客走數無左一萬蚊

BC YAU WIN

迫害毒LUN

又食又拎

自從4清條PG有lui 之後就inch77....

DIU YUEN LLM 就係LUI

1仔其實一直咁跌係咩原因

阿杜JAI GING JOR HO DOR

就到海嘯價..

牙鉅廢囉

佢廢唔廢間公司都auto run 架喇

我估計個客係女黎

馬洛JAI

我估計個客係🐔黎

免費既野最貴....諗住ons冇手尾就唔見返一皮.....

1仔真係長期做sale

長放既幾多錢可以開始試入？

工黨接手既話好似想郁d utilities(聽講係)

又平安渡過一個月

結婚前必睇

無樓真係唔好結婚...

肯彈未

但我下年call jor sin

結算日你都唔預佢會點大彈

back to future

我諗住70邊入定啲搏班英國佬脫完歐反彈

下年第一日個交易日
乜都唔理
合埋眼call 張先

會唔會因為歐元佔佢收入一半

放假

明年再戰 全平倉

有冇...

Netfilx新劇 black mirror世界級

升!

期結完就爆升
咪啦,我未叫呀

水瓶 DIM JOE

早知roll落一月

i know that feel...

兩頁

星期六咁凍重上水

AU HO HARD CALL

why Ng play eur ar

tai ching依然屹立不倒

LLLML🖕🏻

me ng think so......................panic but not most panic

so its b2, not a2?

B3 la

B1 渣

如果依家B1的話
係咪要見9999呀

btw
留定Ｄ倉2,3號先開
除時夾兩日比你short

iPad pro buy wifi or 4g ho

pad 冇野好玩

四豬

士莊科勞rb